女老細一直flirt 我 我點搞

成日叫我入房揾佢
我下次係咪要除褲

上啦，係咪唔想撈呀

但我已經有女朋友

佢地同一間u grad

So?

上啦，上咗唔洗勞

大波？

怕比人唱 我巨屌

入到黎又無圖 唔想知

目測 D

目你老母
揸啦

我唔撚想？！

Ching 出開軌？

寫埋落去啦

甜呀

成日問我有冇女朋友

做奶油犬
跟住比老細鎖J
比班男人不停中出

kelly

on9 你無錢條女重錫唔錫你呀， 你唔講我地唔起底 無人知嫁喎

咩樣 咩年紀 呢d咁重要既資料都唔講？仲邊有討論空間

入黎奶蛋撻

日

唔使努力啦

老細唔一定好撚有錢架喎
如果好撚有錢, 除褲咪除褲囉
帶埋個女朋友俾佢屋企隻狗屌都要啦